環保慳口罩方法

先戴懶型黑色口罩
外面帶普通口罩
用完一日將普通口罩放入保鮮袋
每日洗懶型黑色口罩

唔去街最環保

講下有咩用
唔串你住

一日可以用同一個口罩唔洗換

返工都要用

其實好簡單
鼻吸口呼
一吸到病菌即刻噴返出黎
口罩都唔洗戴

將普通口罩放入保鮮袋

咁外面嘅菌咪走去裏面，下次自己吸返

外面先毒

用張膠片隔住個口罩先仲好
口罩又唔駛洗
用完張膠仲可以即刻用酒精清潔
快靚正

點解唔係掉番轉黑色戴面

有事佢第一個中

不如剪到鼻窿大細塞入鼻,再用膠紙封死個咀唔講野
咁樣一個口罩用多好多日

因為要慳普通口罩

面先污染wor